有無人想識筆友通信

原來都係為左識絲打而做

好彩姐， 男女都無所謂。主要係紙筆交流ma， 岩傾就得

補充：唔洗換相，唔洗見面。我自己都重視privacy

有興趣 本身仲諗住開post搵

大家有意留個tg丫 thxthx

推

push

推呀 失眠

無tg喎，email?

做乜有人負皮

收到收到，等我一星期考曬試就認真回

Tg咗你

大力一推

加唔到你